有冇國家發出過對香港既旅遊警示？

如題

71我記得英國有出過，6月有日美國都有出，咩提醒國民小心